{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112982",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 500호"
    },
    "text": "大田儒城温泉駅の近くに位置する計33の客室を有する宿です。 様々な言語で案内を提供しており、訪問者のレビューによると駐車場が広くて価格対比満足できるので良い位置に位置しているそうです。 社長の親切さときれいな客室でリラックスできるそうです。 再訪する計画のあるリーズナブルな宿ですが、蚊が多いことを除けば快適な休養地です。 しかし、おばさんのサービス態度やチェックインの問題で不便を感じることもあり、内部の状態は客観的に評価すると内部衛生が良くないという意見もあります。 しかし、広い空間や位置、駐車の利便性などが良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "大田儒城温泉駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "計33の客室を有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると価格対比満足できるとされています。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長は親切であり、訪問者に満足のいく対応をしています。"
        },
        {
            "question": "客室はきれいですか？",
            "answer": "はい、きれいな客室ですのでリラックスして過ごせます。"
        },
        {
            "question": "この宿はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、再訪する計画のあるリーズナブルな宿です。"
        },
        {
            "question": "蚊が多いというレビューがありますが、本当ですか？",
            "answer": "はい、蚊が多いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "おばさんのサービス態度はどうですか？",
            "answer": "おばさんのサービス態度に関しては、不便を感じる訪問者もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "チェックインに関して問題はありますか？",
            "answer": "一部の訪問者によると、チェックインの問題があるとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部衛生はどうですか？",
            "answer": "内部衛生に関しては客観的に評価すると良くないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の広さや位置はどうですか？",
            "answer": "広い空間や良い位置に位置していると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 373
    }
}